高登：坐緊監既手足（傻仔）究竟有無後悔？

冇人屌
19正評

都話明係傻仔咯，佢地一路未醒，咪一路都唔會後悔囉。

手足

高登已經成為鄉土2.0
咪再po佢哋啲垃圾言論

嗰邊走嚟？
立場咁一致

冇世界通行證係酸的
希望佢地世世代代做個快樂中國人

其實訪問下被捕手足就知

當要受刑嗰陣肯定9成都後悔當時衝動

淨係連登都大把呢啲post啦 假膠又好真五毛又好 淨係label高登嚟講無意思

wfc

我唔知佢地有冇後悔
但我就一定唔會後悔冇聽連登冷氣軍師點

典型犬儒性格
自己唔敢反抗就冷嘲熱諷其他人
去掩飾自己懦弱
驚其實好正常 每個人接受程度唔同
講真你成頭家要養 要低調啲好正常
但係無必要笑人送頭去幫自己揾籍口

唔係呢班人既付出 你班藍屍廢老曱甴仲有得咁梳乎上網9up? 全部送哂終啦

唔講政治

睇你D字眼成大陣廢老曱甴出哂黎 好心躝番入老人院啦

但高登新聞台好正常喎

其實成場運動最屈機應該係「手足」呢2個字

可以令人喪失理智同思考

明知送頭都照出 明知比黃店搵左笨柒都照幫襯

直程變左黃絲嘅宗教咁

嗰啲好多都偽中立撚嚟

仲有telegram同ig一大堆文宣

仲有句"是你告訴我和平示威是沒有用的"

高登依家咪得返堆藍屍同傻鳩紅登仔上

之前有班紅登仔仲話要食藍店對抗連登

明既

524幾單私了絕對係過份咗

你收撚皮啦賤種
個次一貼圖即刻唔應
凌晨3點求其覆兩條友拎尾彩